\subsection{Aktivierung mittels Am-Be-Quelle}
% Adding Citation to bibtex Database for fun
In diesem Versuch\cite{feyn-lect} werden wir unsere Proben mit Hilfe einer {\textit ``Am-Be-Strahlungsquelle''} aktivieren. In dieser reagieren 2 Isotope des Americium und Berylliums miteinander.
\begin{align*}
^{241}_{95}Am\rightarrow^{237}_{93}Np+^4_2He+E_\alpha \\
^4_2He+^9_4Be\rightarrow^{12}_6C^*+n\rightarrow^{12}_6C+\gamma+n \\
\end{align*}
Hierbei ist $E_\alpha = 5.5MeV$. Die erzeugten energiereichen Neutronen werden durch einen Moderator, Paraffin, verlangsamt und können nun von den Proben aufgefangen werden. In diesem Versuch sind dies die Silberisotope $^{107}Ag$ sowie $^{109}Ag$. Diese werden unter Aussendung eines Gamma-Quants zu den $\beta^-$-Strahlern $^{108}Ag$ und $^{110}Ag$, deren Halbwertszeit nun bestimmt werden kann.
\begin{figure}[h]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=9cm]{schema}
  \end{center}
  \caption{Schema des Versuchsaufbaus}
  \label{fig:schema}
\end{figure}

\subsubsection{Dielektrizitätskonstante}
Aus der \textbf{ersten Messung} können wir mittels
\begin{align*}
  C_P &= \frac{Q}{U} = \frac{\bar{Q}}{220~V} = \frac{000~C}{220~V} \\
  C_P &= 18.23(7)
\end{align*}
die Dielektrizitätskonstante über Gl.~\ref{eq:diel} bestimmen:
\begin{align*}
  \epsilon_0 &= \frac{C_p}{(n-1)\left( \frac{\pi r^2}{d}+r\cdot \left[\ln\left( \frac{16\pi{r}}{d} \right) -1 \right] \right)} \\
  \epsilon_0 &= 42.3(32)\frac{As}{Vm} \\
\end{align*}
\begin{align}
  0 &= M_L + M_F + M_S + M_R + M_T \\
  GI &= J\ddot\phi + \left( \rho + \frac{G^2}{R_a + R_i} \right)\dot \phi + D_\phi \nonumber \\
  \frac{G}{J}I &= \ddot\phi + \underbrace{\left( \frac{\rho}{J} + \frac{G^2}{J(R_a+R_i)} \right)}_{2r}\dot\phi+\underbrace{\frac{D}{J}}_{ {\omega_0}^2}\phi \label{eq:diel} \\
  I_\text{Kugel} &= \int_V \D{V}a^2\varrho = \varrho\int_0^R\D{r}2\pi r^4\int_0^\pi\sin^3(\theta) \D{\theta}\int_0^{2\pi}\D{\varphi}
\end{align}
